我係咪應該理解做斬人冇事而火燒人就唔得？

政府及律政司表示斬人只告意圖傷人
而火燒人則告意圖謀殺
即係人人都可以帶把刀出街

唔好講到真係無事，都要坐45個月

留返有用之軀2個月後見

點解咁講？

因為黃絲得紀念日大日子先覺得要做野

下？

量刑起點120個月既罪，判48個月，都唔可以咋型？

係睇你咩政治立場

六七暴動 左仔燒林彬 都冇事
火燒人點會係意圖謀殺呢

萬一樓主真係袋住把刀出街比狗逗，你又點睇

好想知平時你會做咩

做和理非既condom仔囉
唔通留係到鬥黃同比嬲咩

做好自己啦

做好自己就贏到既話唔洗死咁多人啦

你要著埋為所欲為T先得

佢揀左條 hae 9 既罪黎告
佢有意圖左好耐 (仇恨言論有哂 cap 圖)
當日仲要返去攞刀
出事之後潛逃
120 點都係少 wor ching

咪就係

紅官判輕左 但唔代表無事
放火燒人既俾人捉到要坐都好正常
你要無底線都唔係燒件藍絲廢老

如果任何人斬人都係45個月，我都幾肯定班保皇狗街都唔撚敢出

只要再俾遊行，佢地已經唔敢出街